打交最重要既一事野

一尻撞低對方 一落地 幾好打都冇撚用

下巴好脆弱 一個下勾拳打上去唔爆幾隻牙就再整多吓

對方一落咗地 再係咁用腳 根本冇得還手

［極重要］全民錫春袋！！

傻啦，大大力錫佢春袋唔好？
一下搞掂
快！狠！準！

未必可以打得中
但係好似打欖球咁將佢撞低 佢就收皮